男警涉情敵前襲女友 疑上門求看手機遭拒出手

28歲男警涉嫌於上月18日，在秀茂坪富華閣某單位內襲擊一名年輕女警，因而被控一項普通襲擊罪。案件今（14日）在觀塘法院提訊，被告暫毋須答辯。裁判官把案押至10月12日再訊，等待辯方索取文件及給予被告法律意見，期間被告准以1000港元保釋，並不得騷擾事主。

控罪指，報稱公務員、28歲的被告蔡智浩於今年8月18日，在觀塘區秀茂坪曉光街4號富華閣某室襲擊馮嘉茵。
據悉，本案與感情糾紛有關，被告與事主是情侶關係。案發當天，被告到事主家中，要求翻查事主的手機紀錄，但遭事主拒絕。2人爭執之際，被告出手打事主，致對方有瘀傷。當時屋內有另外2人目擊事發，即事主的母親及事主的另一位於懲教署任職的男友。

報稱公務員

打佢老母臭

你做咩架：Err.......Errrrrr..........公.........公務員

事主的另一位於懲教署任職的男友。
果然係水炮車

事主另一位男友？

呢個名咁似我前炮友
佢又係叫呢個名
上次仲玩4p

返工慣咗打人迫人解鎖電話
而家只係work from home姐

原來條水炮車老母同另一條仔都係間屋
今次真係耐人尋味

叫法官批搜查令咪得囉

蔡智浩係你SP?

被告到事主家中，要求翻查事主的手機紀錄

職業病發作

阿蛇依家要睇你手機 !! 你解鎖 !!

馮氐
果時我地叫佢茵茵

好唔好屌

點解佢個EX會係佢屋企

呢個情況唔係應該打鳩個EX先架咩

報稱制服團隊丫笨

連自己做狗都唔敢報

視之為感情問題：打鳩同自己爭女既情敵
視之為面子問題：打鳩令自己冇面既女友

拎槍掃射啦

貴圈真亂

真係唔敢講自己做狗

服務業